# Taller de Django

Taller dictado en la Facultad de Ingenería de Sistemas (FIS) de la Universidad Nacional San Luis Gonzaga de Ica (U.N.ICA)
como parte del FLISoL 2018.

(c) 2018 - Antonio Ognio <antonio@ognio.com>
